秋元康 The Coinlockers 憂鬱な空が好きなんだ

表題曲『憂鬱な空が好きなんだ』を担当する選抜メンバーはこの9名！

発売日：2019年06月19日